大家記得買熊

記得呀.！！！！ 聽日會開始跌 會跌到下星期尾
唔想見到你地又輸錢 買熊呀！！！！！！！！！

我買鮑

買鮑

Marked

買鮑保值啲

多謝你送錢比牛軍洗 重貨50000手 7200@6.9

收皮啦引人輸錢

50000手定股呀

股

買魚包！

鮑姐d養老金唔係俾你用黎亂玩衍生工具㗎

玩你老母

人地老母後生過鮑姐，你唔啱架喇

買起我算啦

買魚包